今日我生日，大家可唔可以幫手守護香港？

八百幾手足被捕，六個義士，無數受傷手足

聽日和理非可唔可以盡你地能力保護勇武

聽日唔係end game! 光復香港 時代革命🇭🇰

生日快樂🎂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

生日快樂

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我都係今日

2位生日快樂

生日快樂，831

恭祝你福壽與天齊．慶賀你生辰快樂

生日快樂呀巴打 祝你一生平安順逐

生日快樂@真香港人盡做....

巴打 Happy birthday

生日快樂！

突發！天橋要人！

生日快樂巴打
我都係今日